Ik stop Jim's kleren vol met stro en leg hem op zijn bed om zijn vermomde moeder te vertegenwoordigen, en Jim neemt de negervrouw kleed me af en draag het, en we zullen allemaal samen ontwijken.
Wanneer een gevangene van stijl ontsnapt, het wordt een ontwijking genoemd.
Het wordt altijd genoemd dus wanneer een koning ontsnapt, f'rinstance.
En hetzelfde met de zoon van een koning; het maakt niet uit of hij een natuurlijke is of een onnatuurlijke een Dus Tom schreef hij de nonname brief, en ik gooide de andere lullen japon die avond, en trek hem aan, en duwde hem onder de voordeur, de zoals Tom me had verteld.
Het zei: PAS OP  Het probleem is aan het brouwen.
